然後我

嘔心瀝血

傾出所有

多此一舉

如果愛你要放下自尊

不必了

我沒埋怨

明日我

如常過

沒想起你丁點

ㅁㅊ